求解夢專家

成日發夢(超過兩次)搭巴士，架巴士開得勁撚快，然後極高速要轉個大彎，掟彎失敗飛左落海，入海以為仆街啦，點知架巴士可以好似船咁係海上行，然後醒左

夢見火山爆發又係點解

座得太多E33

上大陸邪骨沉船